青衣區泊街

青衣係咪度度都捉得好緊
5日內第二張

幾點泊幾點走？

通常5 6點泊 第二日中午走

中午走唔抄你抄邊個

兩張都係夜晚7點幾抄

早咗泊 遲咗走 完

有冇邊啲位少抄

雖然好憎狗，不過你泊咁耐好難唔抄
正常22：00到07：30都安全，又要泊街就係咁

阻街賤種

通常抄牌係有車主泊唔番個位,然後打去狗屋投訴迫住做野班狗懶撚過賓周邊會咁勤力練字
留意下附近既車,睇下邊部成日泊未中過牛肉乾
個部就係鬼.
到佢泊既時間,打番去狗屋.

阻街就底抄啦

燕京試過夜晚10點 有兩部EU衝黎 全部落地然後就全抄

呢排都多十點突擊
彩虹又係

泊邊個位先 青槐樓對面任擺唔嬲

Ching 阻到你？

泊灝景灣同東北公園個到

大種乞衣阻撚住條路抵抄啦

泊得街就預左放低320啦，泊得就唔好心存僥倖

東北公園一定少抄
冇巴士經過實無人投訴

大埔依排抄得勁唔勁？

泊車俾人抄好正常姐下麻
唔抄咪個個都泊晒係條街度？

仲泊街
依家好多人專帶住一兩蚊
幫啲違泊L拉花

Ching 思維好跳脫

無錢唔好學人揸車啦
阻街撚